====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je l ' ai dirigé après mon départ de la direction de l ' École des ponts , succédant à Patrick Le Galès et Michel Savy , avant de passer le relais à Philippe Estèbe et aujourd ' hui à Sandra Moatti .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

